一人一個唔出戴巴拿既理由

點解阿根廷死都唔出戴巴拿阿屌？

上帝嘅旨意

上帝要佢死
佢不得不死

留力8強出

上帝說唔出戴巴拿 就唔出戴巴拿了

太靚仔

輸有藉口

首先有8強

問個垃圾森保利先知

姦左教練老豆老母

美沙太勁 岀唔到

得罪上帝，慘過得罪方丈

撞位

禁唔出美欺好過啦

阿根廷教練係咪收左錢

我都估到有姦情加啦

冇幫光頭佬含

俾機會佢去俄羅斯享受假期？

無幫肥佬含

其實係反手 森柏利要話比世界知美欺係水貨
冇戴巴拿等於冇世盃冠軍

留力下屆

拉美欺 迪馬中場 戴巴拿影前有無得諗阿

永遠的廢老隊

阿古路都要後備啦

小花話唔出咪唔出

教練過唔過到今晚?

驚贏到法國

打！往死裏打！

但係佢連俾人換都無阿屌

屎忽太緊
教練屌得唔爽

得罪球玉美欺

莫須有

有球王美沙仲洗出dybala???

是但啦 都係咁鳩
第一場有靚波入都要做後備

唔係緊先爽咩...

美沙勁D囉仲要問

美沙 我屌你老母！

小花驚自己地位不保，唔比佢出

驚勁得濟

用阿甲仔都唔用戴巴拿 痴撚線

生不逢時
同上帝撞位 點解唔試下唔出美欺

收咗美沙胴錢

靚仔過小花

因為美沙勁過大巴拿